Apple d 小細節真係做得好好

一定唔會好似其他外國勢力咁分唔清香港同中國係同一個國家

有冇人可以翻譯下樓豬講乜鳩

條on9應該係想講大陸版xs 無雙sim 不過PO 錯Ｄ圖柒下柒下

發布會講得中國有真雙sim卡，其他國家係sim + e sim
香港版自動有真雙sim

ＸＳ 喎腦細 唔係max

(max max講出黎都講得有陣柒味 )

細節就細節啦乜撚野小細節, on99

所以樓主咪比人小緊

咦 乜又有位放雙卡啦？